(友日) 人民日報一習近平：兩國人民友好的未來寄望於青年一代

中國國家主席習近平今天赴日本出席G20領導人峰會。中國官媒今天發起一系列友日宣傳報導，人民日報在頭版刊登習近平回信日本青年、央視則播出介紹峰會舉辦地－大阪的新聞。

新華社報導，習近平應日本首相安倍晉三邀請，上午乘專機離開北京，赴大阪出席20國集團（G20）第14次領導人峰會。

陪同習近平出訪的包括：中共政治局委員、中央書記處書記、中央辦公廳主任丁薛祥，中共政治局委員、中國國務院副總理劉鶴，中共政治局委員、中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪，國務委員兼外交部部長王毅，全國政協副主席、國家發展和改革委員會主任何立峰等人。

配合習近平赴日，中國官媒今天刊登一系列「友日」報導。例如，人民日報今天便在頭版刊登「習近平：兩國人民友好的未來寄望於青年一代」一文。

報導表示，習近平在赴日本出席G20領導人大阪峰會前，回信「熊貓盃」全日本青年徵文大賽中獲獎的日本青年。習近平並在信中說，中日友好根基在民間，兩國人民友好的未來寄望於青年一代。

除此之外，中國中央電視台上午則在報導中介紹本次G20峰會舉辦地－大阪的「千年古都」歷史，並指這次G20峰會使得大阪「昔日輝煌，仿若重現」。

另外，新華網昨晚整理本次習近平赴G20峰會的3大看點，其中包括峰會日程、闡述主張，以及傳遞訊號等。

報導並表示，除峰會本身，習近平還將出席金磚國家領導人非正式會晤、中俄印領導人非正式會晤、中非領導人小型會晤等3場多邊「會中會」，以及多場雙邊會見。其中，與美國總統川普（Donald Trump）的會晤，備受矚目。

喂喂
之前灌輸仇日的不就是這些混蛋？

放心我們只仇視支共

成日講埋啲無內容廢話
小學程度真係小學程度